股票一手一手買嘅意義係乜

美股可以一股一股買

避免老貓落場玩